就係機戰肯出中文呢點任天堂注定比sony 屌打

中文機戰好撚正呀屌你老母